有冇人覺得試當真好快收皮？

一紅左咩都接黎拍
一有啲藍就比人圍屌
應該唔洗一年都收皮

點會收
到時再搵2條女出黎
乜都唔洗做
淨係3分鐘望住個cam
view數即刻破b,
然後連登瘋傳
即刻無事

屎當真根本垃圾

有幾多頻道係賺錢呀

預見班Fans陣間就入嚟屌柒樓主，都係酒先

CCTVB都未收皮,佢地點會收

都未上tvb做節目同上中國拍電影
收咩皮 上埋就差唔多啦

好老實講,剩係憑連登仔反佢呢樣野
我就已經預見到未來試當真會超紅

利申:剩係睇過佢關於觀塘塞車既片

你以為連登仔係主流？

越拍越九唔搭八咁
到最後原來賣廣告

兒登帶頭反相信三月尾就會收皮！

無錯
香港男性觀眾有樣 有波 有腳 夠淫 是但一樣就得
channel只需要女

連登從來越後越紅，不要把自己看得那麽高

留名跟樓主學習帶風向技巧

愈亂愈好

我反而觀察到身邊越嚟越少人上連登

豪哥出片未

最仆街係請極多打手合理化佢地做既事

似係 玩到一年咁上下
D片無初頭咁高質

初頭高質你係指邊啲

萬幾個like先得百幾二百個dislike，comment清一色讚好，係得兒登仔先狂屌，兒登完全平行時空。

等睇樓主有幾叻

連登愈反愈紅定劣嚟啦

當年熊仔頭頭幾條片好好睇 宜家望都唔想望